[
	{"question": "Dans quelle ville partent le balai en paille et son ramasse-poussière ?", "answer": "Anvers", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays partent le balai en paille et son ramasse poussière ?", "answer": "Belgique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "En partant de Paris, par combien de pays passe le flocon de neige ?", "answer": "3", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la raquette de ping-pong ?", "answer": "Le Burj Khalifa", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "En partant de Paris, par combien de pays passe le couteau suisse ?", "answer": "10", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la manette de jeu vidéo ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le trefle à 5 feuilles ?", "answer": "Basilique Sainte-Sophie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la tablette de chocolat ?", "answer": "L'Acropole", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "DaQuel monument représente le pays où part la balle de base ball ?", "answer": "Le Burj Khalifa", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où  part le chapeau de cow-boy ?", "answer": "La Machu Picchu", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le trefle à 3 feuilles ?", "answer": "St Sauveur sur le Sang Versé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le trefle à 4 feuilles ?", "answer": "St Sauveur sur le Sang Versé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la souris informatique ?", "answer": "La Christ Rédempteur", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville se trouve le monument représentant la Hongrie ?", "answer": "Budapest", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le matelas gonflable ?", "answer": "La Tour Eiffel", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la balance de cuisine ?", "answer": "La Pyramide de Kukulcan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part les palmes de plongée ?", "answer": "Le Taj Mahal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le gilet de sauvetage ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où partent les casques audio ?", "answer": "Le Colisée", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel est le seul pays dont le drapeau n'est pas rectangulaire ?", "answer": "Népal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "En partant de Paris, par combien de pays passe le décapsuleur ?", "answer": "6", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le camion de pompier ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville se trouve le monument du Golden Gate Bridge ?", "answer": "San Francisco", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "De quelle couleur est la bande au milieu du drapeau Espagnol ?", "answer": "Jaune", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le fouet de cuisine ?", "answer": "La Pyramide de Kukulcan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le ballon de basket ?", "answer": "Angkor Vat", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'ourson en peluche ?", "answer": "Le Taj Mahal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le globe terrestre ?", "answer": "Sagrada Familia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où partent les castagnettes ?", "answer": "Big Ben", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le ballon de volley ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où partent la fleur et son pot ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le boule de bowling ?", "answer": "La Cité de Pétra", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la crosse de hockey ?", "answer": "L'Acropole", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la soucoupe volante ?", "answer": "L'Acropole", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la baguette magique ?", "answer": "La Baie d'Halong", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville se trouve le monument du Christ Rédempteur ?", "answer": "Rio de Janeiro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville partent le bonnet de bain et ses lunettes ?", "answer": "Vilnius", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le masque vénitien ?", "answer": "Big Ben", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la console de jeu ?", "answer": "Basilique Sainte-Sophie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le pelote de laine ?", "answer": "Les Pyramides de Gizeh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le couteau suisse ?", "answer": "La Cité Interdite", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville part la boîte à marionnettes sur ressort ?", "answer": "Nouéma", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la canne à pêche ?", "answer": "La Statue de la Liberté", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le rouge à lèvres ?", "answer": "L'Acropole", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'ancre de bateau ?", "answer": "Le Burj Khalifa", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays se trouve le monument du Golden Gate Bridge ?", "answer": "USA", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel pays possède la plus petite frontière avec la Suisse ?", "answer": "Lichtenstein", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Combien de fruits et légumes prennent l'avion aujourd'hui ?", "answer": "11", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le robot ménager ?", "answer": "La Machu Picchu", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'appareil photo ?", "answer": "Angkor Vat", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le flamant rose ?", "answer": "Sagrada Familia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où partent les écouteurs ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel est l'instrument de musique qui part aux Etats-Unis ?", "answer": "La Harpe", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent le bonnet de bain et ses lunettes ?", "answer": "Lituanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "En partant de Paris, par combien de pays passe le violon ?", "answer": "4", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le fer à cheval ?", "answer": "St Sauveur sur le Sang Versé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la télécommande ?", "answer": "Le Burj Khalifa", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le hand spinner ?", "answer": "La Baie d'Halong", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part la boîte à marionnettes sur ressort ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la balancoire ?", "answer": "La Tour Eiffel", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la grenouille ?", "answer": "L'Opéra de Sydney", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où partent les dominos ?", "answer": "Big Ben", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le sous-marin ?", "answer": "Basilique Sainte-Sophie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le décapsuleur ?", "answer": "Les Pyramides de Gizeh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la trottinette ?", "answer": "Le Temple de Wat Pho", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le cadre photo ?", "answer": "Le Temple de Wat Pho", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le stétoscope ?", "answer": "La Cité Interdite", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où partent les cerises ?", "answer": "La Christ Rédempteur", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville se trouve le monument du Burj Khalifa ?", "answer": "Dubaï", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le perroquet ?", "answer": "La Tour Eiffel", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où pays part la poele ?", "answer": "La Pyramide de Kukulcan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le téléviseur ?", "answer": "St Sauveur sur le Sang Versé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le microscope ?", "answer": "St Sauveur sur le Sang Versé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'hippopotame ?", "answer": "Le Temple de Wat Pho", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la marguerite ?", "answer": "La Cité de Pétra", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le chandelier ?", "answer": "La Christ Rédempteur", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "De quelle couleur est la croix sur le drapeau Suédois ?", "answer": "Jaune", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le cartable ?", "answer": "L'Opéra de Sydney", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le sac à dos ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'imprimante ?", "answer": "Le Temple de Wat Pho", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le tobbogan ?", "answer": "Le Colisée", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où pays part l'écrou ?", "answer": "Le Burj Khalifa", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le croissant ?", "answer": "La Baie d'Halong", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le camescope ?", "answer": "La Christ Rédempteur", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville se trouve le monument de l'Alhambra ?", "answer": "Grenade", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays se trouve le monument de l'Ayers Rock  ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville part la cible du jeu de fléchettes ?", "answer": "Stockholm", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la chaussure à talon aiguille ?", "answer": "Tripoli", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "De quelle couleur est la croix sur le drapeau Suisse ?", "answer": "Blanche", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le sombrero ?", "answer": "Le Taj Mahal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où  part le scotch ?", "answer": "L'Opéra de Sydney", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'enveloppe ?", "answer": "St Sauveur sur le Sang Versé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la ventouse ?", "answer": "St Sauveur sur le Sang Versé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la cravate ?", "answer": "Big Ben", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le pantalon ?", "answer": "Big Ben", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la tondeuse ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le pingouin ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la perceuse ?", "answer": "Salar d'Uyuni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la clé USB ?", "answer": "La Cité Interdite", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le barbecue ?", "answer": "Le Burj Khalifa", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la tablette ?", "answer": "La Christ Rédempteur", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville part le ballon de football américain ?", "answer": "Bruxelles", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'ampoule basse consommation ?", "answer": "Copenhague", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le bonhomme en pain d'épices ?", "answer": "Los Angeles", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'arrosoir ?", "answer": "Le Taj Mahal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le couteau ?", "answer": "Le Taj Mahal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la toupie ?", "answer": "L'Opéra de Sydney", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le diamant ?", "answer": "Les Pyramides de Gizeh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le miroir ?", "answer": "La Statue de la Liberté", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la marmite ?", "answer": "Salar d'Uyuni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le landeau ?", "answer": "Salar d'Uyuni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le cintre ?", "answer": "La Cité Interdite", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le fossile ?", "answer": "Le Burj Khalifa", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le sifflet ?", "answer": "La Christ Rédempteur", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville partent les volants de badminton ?", "answer": "Santiago", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la figurine de petit soldat ?", "answer": "Tachkent", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Combien de couleurs compte le drapeau Sud Africain ?", "answer": "6", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la montre ?", "answer": "La Machu Picchu", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le cadeau ?", "answer": "La Machu Picchu", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le bonnet ?", "answer": "Angkor Vat", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la brosse ?", "answer": "Le Taj Mahal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la tétine ?", "answer": "Le Taj Mahal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part le drone ?", "answer": "Sagrada Familia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'horloge ?", "answer": "St Sauveur sur le Sang Versé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la bougie ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la radio ?", "answer": "Basilique Sainte-Sophie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la harpe ?", "answer": "La Statue de la Liberté", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le violon ?", "answer": "Salar d'Uyuni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le réveil ?", "answer": "La Cité de Pétra", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la glace ?", "answer": "Le Colisée", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part la niche ?", "answer": "Le Colisée", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le canard ?", "answer": "La Christ Rédempteur", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le rateau ?", "answer": "La Christ Rédempteur", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Comment s'appellent les statues de l'Île de Pâques ?", "answer": "Les Moaï", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays se trouve le monument de l'Alhambra ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Combien de cartes postales des Etats-Unis y a-t-il ?", "answer": "4", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part la cible du jeu de fléchettes ?", "answer": "Suède", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la chaussure à talon aiguille ?", "answer": "Libye", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville partent les lunettes de piscine ?", "answer": "Bamako", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la fusée de feu d'artifice ?", "answer": "Port-Louis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le piano ?", "answer": "La Pyramide de Kukulcan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la bague ?", "answer": "Angkor Vat", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le crabe ?", "answer": "Big Ben", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la pizza ?", "answer": "Big Ben", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le hamac ?", "answer": "Big Ben", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le sapin ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la bouée ?", "answer": "Les chutes du Niagara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part la tente ?", "answer": "Les Pyramides de Gizeh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part l'igloo ?", "answer": "La Statue de la Liberté", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'aimant ?", "answer": "La Cité de Pétra", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le verre ?", "answer": "Le Burj Khalifa", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part le lapin ?", "answer": "La Baie d'Halong", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part le ballon de rugby américain ?", "answer": "Belgique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'ampoule basse consommation ?", "answer": "Danemark", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le bonhomme en pain d'épices ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le spray de crème solaire ?", "answer": "Johannesburg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le casque de scaphandrier ?", "answer": "Malé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quelle ville représente le symbole du porte-clés ?", "answer": "Paris", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part l'épée ?", "answer": "Sagrada Familia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel pays de trouve à l'intérieur d'une capitale ?", "answer": "Le Vatican", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel état des USA se trouve le Grand Canyon ?", "answer": "Arizona", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays partent les volants de badminton ?", "answer": "Chili", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le petit soldat en figurine ?", "answer": "Ouzbékistan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part la raquette de ping-pong ?", "answer": "Abu Dhabi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le chargeur de téléphone ?", "answer": "Auckland", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le panneau de directions ?", "answer": "Bamako", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la quille de bowling n°2 ?", "answer": "Berlin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la quille de bowling n°3 ?", "answer": "Beyrouth", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les billets de banque ?", "answer": "Brisbane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la quille de bowling n°1 ?", "answer": "Munich", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les cubes pour enfant ?", "answer": "Oulan-Bator", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la raquette de badminton ?", "answer": "Shangai", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le ballon de volley-ball ?", "answer": "Toronto", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le chapeau haut-de-forme ?", "answer": "Vienne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quelles sont les 2 mers qui bordent l'Allemagne ?", "answer": "Mer du Nord et Mer Baltique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Combien d'étoiles possède le drapeau Australien ?", "answer": "6", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel record possède le monument du Burj Khalifa ?", "answer": "Plus haute tour du monde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Combien de cartes postales y a-t-il d'Australie ?", "answer": "3", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quelle ville se trouve le monument Big Ben ?", "answer": "Londres", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part la fusée de feu d'artifice ?", "answer": "Ile Maurice", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part la tablette de chocolat ?", "answer": "Athènes", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le collier du bijoutier ?", "answer": "Bruxelles", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cache oeil de pirate ?", "answer": "Colombo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le boulet de prisonnier ?", "answer": "La Valette", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le jeu d'éveil pyramide ?", "answer": "Papeete", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le clavier d'ordinateur ?", "answer": "Tokyo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la manette de jeu vidéo ?", "answer": "Toronto", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quel monument représente la ville où part l'os ?", "answer": "La Tour Eiffel", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente le pays où part l'arc ?", "answer": "Le Taj Mahal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays se trouve le monument de Uluru  ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quelle est la particularité de la Tour de Pise ?", "answer": "Elle est penchée", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Combien de cartes postales de Turquie y a-t-il ?", "answer": "2", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part le spray de crème solaire ?", "answer": "Afrique du Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le casque de scaphandrier ?", "answer": "Maldives", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le trefle à 5 feuilles ?", "answer": "Istanbul", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le trèfle à 3 feuilles ?", "answer": "Moscou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la palette de peinture ?", "answer": "Panama City", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le bicorne de corsaire ?", "answer": "Port-Louis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la souris informatique ?", "answer": "Rio de Janeiro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le trèfle à 4 feuilles ?", "answer": "Saint-Petersbourg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent la fleur et son pot ?", "answer": "Toronto", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les talkies-walkies ?", "answer": "Tripoli", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le rouleau de peinture ?", "answer": "Varsovie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Combien de cartes postales de France y a-t-il ?", "answer": "2", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Combien de cartes postales d'Espagne y a-t-il ?", "answer": "2", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part la raquette de ping-pong ?", "answer": "Emirats Arabes Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le chargeur de téléphone ?", "answer": "Nouvelle-Zélande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le panneau de directions ?", "answer": "Mali", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la quille de bowling n°2 ?", "answer": "Allemagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la quille de bowling n°3 ?", "answer": "Liban", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les billets de banque ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les palmes de plongée ?", "answer": "Inde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la quille de bowling n°1 ?", "answer": "Allemagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les cubes pour enfant ?", "answer": "Mongolie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la raquette de badminton ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le ballon de volley-ball ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le chapeau haut-de-forme ?", "answer": "Autriche", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le fauteuil de bureau ?", "answer": "Amsterdam", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'antenne parabolique ?", "answer": "Atlanta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la batte de base ball ?", "answer": "Bamako", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le coffre aux trésors ?", "answer": "Berlin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part les palmes de plongée ?", "answer": "Calcutta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la balle de base-ball ?", "answer": "Dubaï", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la toque de cuisinier ?", "answer": "Fort-de-France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le ballon de football ?", "answer": "Johannesburg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la raquette de tennis ?", "answer": "La Havane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les gants de boxes ?", "answer": "Larnaca", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le chapeau de cow-boy ?", "answer": "Lima", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la balance de cuisine ?", "answer": "Mexico", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'ordinateur portable ?", "answer": "Nairobi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la gourde de cycliste ?", "answer": "Nairobi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tube de dentifrice ?", "answer": "Oslo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la lampe d'architecte ?", "answer": "Rabat", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le gilet de sauvetage ?", "answer": "Vancouver", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'enceinte de musique ?", "answer": "Vienne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part la tablette de chocolat ?", "answer": "Grèce", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part les lunettes de piscine ?", "answer": "Mali", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le collier du bijoutier ?", "answer": "Belgique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cache-oeil de pirate ?", "answer": "Sri Lanka", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le boulet de prisonnier ?", "answer": "Malte", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le jeu d'éveil pyramide ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le clavier informatique ?", "answer": "Japon", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la manette de jeu vidéo ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part la boite de conserve ?", "answer": "Abidjan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le balai synthétique ?", "answer": "Abidjan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la raclette de douce ?", "answer": "Ankara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le lampadaire de rue ?", "answer": "Berne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la boite à mouchoirs ?", "answer": "Bucarest", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le masque de plongée ?", "answer": "Jakarta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la piscine gonglable ?", "answer": "Oslo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le bonhomme de neige ?", "answer": "Papeete", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le matelas gonflable ?", "answer": "Paris", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le camion de pompier ?", "answer": "Vancouver", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le gant de base ball ?", "answer": "Ventiane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part le trèfle à 5 feuilles ?", "answer": "Turquie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le trèfle à 3 feuilles ?", "answer": "Russie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la palette de peinture ?", "answer": "Panama", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le bicorne de corsaire ?", "answer": "Ile Maurice", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la souris d'ordinateur ?", "answer": "Brésil", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le trèfle à 4 feuilles ?", "answer": "Russie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les talkies-walkies ?", "answer": "Libye", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le rouleau de peinture ?", "answer": "Pologne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part la boule de bowling ?", "answer": "Amman", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la crosse de hockey ?", "answer": "Athènes", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la soucoupe volante ?", "answer": "Athènes", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cône de chantier ?", "answer": "Berlin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cornet de frites ?", "answer": "Berne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'ourson en peluche ?", "answer": "Calcutta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la boule de cristal ?", "answer": "Colombo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les castagnettes ?", "answer": "Edimbourg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la baguette magique ?", "answer": "Ho-Chi-Minh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partle carnet à spirales ?", "answer": "Jérusalem", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle vlle part le panneau \"Parking\" ?", "answer": "Malé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le fouet de cuisine ?", "answer": "Mexico", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le ballon de basket ?", "answer": "Phnom Penh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les casque audio ?", "answer": "Rome", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le fauteuil roulant ?", "answer": "Stockholm", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le ballon baudruche ?", "answer": "Ventiane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part le fauteuil de bureau ?", "answer": "Pays-Bas", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'antenne parabolique ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la batte de base ball ?", "answer": "Mali", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le coffre aux trésors ?", "answer": "Allemagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la balle de base ball ?", "answer": "Emirats Arabes Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la toque de cuisinier ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le ballon de football ?", "answer": "Afrique du Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la raquette de tennis ?", "answer": "Cuba", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les gants de boxes ?", "answer": "Chypre", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le chapeau de cow-boy ?", "answer": "Pérou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la balance de cuisine ?", "answer": "Mexique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'ordinateur portable ?", "answer": "Kenya", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la gourde de cycliste ?", "answer": "Kenya", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tube de dentifrice ?", "answer": "Norvège", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la lampe d'architecte ?", "answer": "Maroc", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le gilet de sauvetage ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'enceinte de musique ?", "answer": "Autriche", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le ballon de rugby ?", "answer": "Alger", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le panier en osier ?", "answer": "Ankara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la carte de crédit ?", "answer": "Auckland", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le globe terrestre ?", "answer": "Barcelone", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la canette de soda ?", "answer": "Dakar", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le pelote de laine ?", "answer": "Le Caire", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le flocon de neige ?", "answer": "Lisbonne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le masque vénitien ?", "answer": "Londres", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les coton-tiges ?", "answer": "Manille", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la bouteille d'eau ?", "answer": "Nairobi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la feuille d'arbre ?", "answer": "Oslo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le colis en carton ?", "answer": "Papeete", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le spray nettoyant ?", "answer": "Papeete", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le bocal à poisson ?", "answer": "Rabat", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la branche d'arbre ?", "answer": "Tokyo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le rateau de plage ?", "answer": "Zagreb", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Combien de frontières possède la Belgique ?", "answer": "4", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part la boîte de conserve ?", "answer": "Côte d'Ivoire", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le balai synthétique ?", "answer": "Côte d'Ivoire", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la raclette de douce ?", "answer": "Turquie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le lampadaire de rue ?", "answer": "Suisse", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la boite à mouchoirs ?", "answer": "Roumanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le masque de plongée ?", "answer": "Indonésie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le carnet à spirales ?", "answer": "Israël", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le panneau \"Parking\" ?", "answer": "Maldives", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la piscine gonflable ?", "answer": "Norvège", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le bonhomme de neige ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le matelas gonflable ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les casques audio ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le camion de pompier ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le gant de base-ball ?", "answer": "Laos", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le nain de jardin ?", "answer": "Amsterdam", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le rouge à lèvres ?", "answer": "Athènes", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le canard de bain ?", "answer": "Berne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le fer à repasser ?", "answer": "Brisbane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la pelle de plage ?", "answer": "Copenhague", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'ancre de bateau ?", "answer": "Dubaï", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la console de jeu ?", "answer": "Istanbul", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la couche de bébé ?", "answer": "Johannesburg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le casque de vélo ?", "answer": "La Havane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le bâton de colle ?", "answer": "Melbourne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la cage à hamster ?", "answer": "Nairobi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la fiole à potion ?", "answer": "Nouéma", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le casque de moto ?", "answer": "Nouéma", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le couteau suisse ?", "answer": "Pékin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le noeud papillon ?", "answer": "Podgorica", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle villepart le papier-toilette ?", "answer": "Podgorica", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la cassette audio ?", "answer": "Port-Louis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le gouvernail de bateau ?", "answer": "Tallinn", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la brique de lego ?", "answer": "Vilnius", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays se trouve le Grand Canyon ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays se trouve la Tour de Pise ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part la boule de bowling ?", "answer": "Jordanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la crosse de hockey ?", "answer": "Grèce", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la soucoupe volante ?", "answer": "Grèce", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cône de chantier ?", "answer": "Allemagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cornet de frites ?", "answer": "Suisse", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'ourson en peluche ?", "answer": "Inde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la boule de cristal ?", "answer": "Sri Lanka", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les castagnettes ?", "answer": "Royaume-Uni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la baguette magique ?", "answer": "Vietnam", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les cotons-tiges ?", "answer": "Philippines", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le fouet de cuisine ?", "answer": "Mexique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le ballon de basket ?", "answer": "Cambodge", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le fauteuil roulant ?", "answer": "Suède", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent la fleur et son pot ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le ballon baudruche ?", "answer": "Laos", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le porte-monnaie ?", "answer": "Ajaccio", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le moulin à vent ?", "answer": "Anvers", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le chapeau melon ?", "answer": "Bakou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le patin à glace ?", "answer": "Beyrouth", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le taille-crayon ?", "answer": "Brisbane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les oreillers ?", "answer": "Buenos-Aires", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les bretelles ?", "answer": "Larnaca", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le robot ménager ?", "answer": "Lima", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la brosse à dent ?", "answer": "Milan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la canne à pêche ?", "answer": "New-York", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sachet de thé ?", "answer": "Oulan-Bator", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'appareil photo ?", "answer": "Phnom Penh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cuiseur à riz ?", "answer": "Saint-Denis de la Réunion", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la part de pizza ?", "answer": "Tachkent", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sèche cheveux ?", "answer": "Tananarive", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le porte-manteau ?", "answer": "Tokyo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les écouteurs ?", "answer": "Vancouver", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la clé à molette ?", "answer": "Zagreb", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel hémisphère part la multiprise ?", "answer": "Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "De quel fruit est composé la confiture ?", "answer": "Fraise", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Quel est le nombre de pièces du puzzle ?", "answer": "9", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Combien de tâches possède le dinosaure ?", "answer": "5", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Combien d'animaux partent en Australie ?", "answer": "4", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le ballon de rugby ?", "answer": "Algérie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le panier en osier ?", "answer": "Turquie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la carte de crédit ?", "answer": "Nouvelle-Zélande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le globe terrestre ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la canette de soda ?", "answer": "Sénégal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la pelote de laine ?", "answer": "Egypte", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le flocon de neige ?", "answer": "Portugal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le masque vénitien ?", "answer": "Royaume-Uni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la bouteille d'eau ?", "answer": "Kenya", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la feuille d'arbre ?", "answer": "Norvège", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le colis en carton ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le spray nettoyant ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le papier-toilette ?", "answer": "Monténégro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le bocal à poisson ?", "answer": "Maroc", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la branche d'arbre ?", "answer": "Japon", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le râteau de plage ?", "answer": "Croatie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville partent les menottes ?", "answer": "Abidjan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la télécommande ?", "answer": "Abu Dhabi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la montgolfière ?", "answer": "Atlanta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le flamant rose ?", "answer": "Barcelone", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la calculatrice ?", "answer": "Berne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tube à essai ?", "answer": "Bordeaux", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le hand spinner ?", "answer": "Ho-Chi-Minh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le rubik's cube ?", "answer": "Johannesburg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tire-bouchon ?", "answer": "La Valette", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la poupée russe ?", "answer": "Oslo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la flûte de pan ?", "answer": "Panama City", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le pion d'échec ?", "answer": "Reykjavik", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le fer à cheval ?", "answer": "Saint-Petersbourg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la roue de vélo ?", "answer": "Shangai", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les lunettes ?", "answer": "Shangai", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le club de golf ?", "answer": "Sofia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les jumelles ?", "answer": "Sofia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le lance-pierre ?", "answer": "Ventiane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'étoile de mer ?", "answer": "Vilnius", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Y a-t-il une carte postale du Portugal ?", "answer": "Non", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part le nain de jardin ?", "answer": "Pays-Bas", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le rouge à lèvres ?", "answer": "Grèce", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le canard de bain ?", "answer": "Suisse", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le fer à repasser ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la pelle de plage ?", "answer": "Danemark", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'ancre de bateau ?", "answer": "Emirats Arabes Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la console de jeu ?", "answer": "Turquie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la couche de bébé ?", "answer": "Afrique du Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le bâton de colle ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la cage à hamster ?", "answer": "Kenya", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la fiole à potion ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le casque de moto ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le couteau-suisse ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le noeud papillon ?", "answer": "Monténégro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la cassette audio ?", "answer": "Ile Maurice", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la roue de bateau ?", "answer": "Estonie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la brique de lego ?", "answer": "Lituanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le thermomètre ?", "answer": "Ankara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la trottinette ?", "answer": "Bangkok", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cadre-photo ?", "answer": "Bangkok", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sabre-laser ?", "answer": "Bordeaux", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les cerises ?", "answer": "Brasilia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cerf-volant ?", "answer": "Dakar", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les dominos ?", "answer": "Edimbourg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la marionnette ?", "answer": "Fort-de-France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le stylo-bille ?", "answer": "Jakarta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les flèches ?", "answer": "Katmandou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le décapsuleur ?", "answer": "Le Caire", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la flûte à bec ?", "answer": "Melbourne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les bonbons ?", "answer": "Saint-Denis de la Réunion", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le vieux micro ?", "answer": "Tallinn", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le ventilateur ?", "answer": "Vienne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les maracas ?", "answer": "Vienne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les ciseaux ?", "answer": "Zagreb", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part le porte-monnaie ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le moulin à vent ?", "answer": "Belgique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le chapeau melon ?", "answer": "Azerbaïdjan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le patin à glace ?", "answer": "Liban", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le taille-crayon ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les oreillers ?", "answer": "Argentine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le casque à vélo ?", "answer": "Cuba", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les bretelles ?", "answer": "Chypre", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le robot ménager ?", "answer": "Pérou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la brosse à dent ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la canne à pêche ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sachet de thé ?", "answer": "Mongolie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'appareil photo ?", "answer": "Cambodge", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le pion d'échecs ?", "answer": "Islande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cuiseur à riz ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la part de pizza ?", "answer": "Ouzbékistan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sèche-cheveux ?", "answer": "Madagascar", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le porte-manteau ?", "answer": "Japon", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les écouteurs ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la clé à molette ?", "answer": "Croatie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part la marguerite ?", "answer": "Amman", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'hippopotame ?", "answer": "Bangkok", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la chaussette ?", "answer": "Buenos-Aires", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la bouilloire ?", "answer": "Fort-de-France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le rapporteur ?", "answer": "Houston", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sous-marin ?", "answer": "Istanbul", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le coquillage ?", "answer": "Larnaca", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la coccinelle ?", "answer": "Lisbonne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'épouvantail ?", "answer": "Manille", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le téléviseur ?", "answer": "Moscou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la fourchette ?", "answer": "Panama City", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la balancoire ?", "answer": "Paris", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le stétoscope ?", "answer": "Pékin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'hélicoptère ?", "answer": "Prague", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la longue vue ?", "answer": "Rabat", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la multiprise ?", "answer": "Saint-Denis de la Réunion", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le microscope ?", "answer": "Saint-Petersbourg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la locomotive ?", "answer": "Séoul", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la grenouille ?", "answer": "Sydney", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le champignon ?", "answer": "Varsovie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Combien de quilles partent en avion ?", "answer": "3", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les menottes ?", "answer": "Côte d'Ivoire", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la télécommande ?", "answer": "Emirats Arabes Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la montgolfière ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le flamant rose ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tube à essai ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le hand spinner ?", "answer": "Vietnam", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le rubik's cube ?", "answer": "Afrique du Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tire-bouchon ?", "answer": "Malte", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la poupée russe ?", "answer": "Norvège", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la flûte de pan ?", "answer": "Panama", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le fer à cheval ?", "answer": "Russie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la roue de vélo ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les lunettes ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le club de golf ?", "answer": "Bulgarie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les jumelles ?", "answer": "Bulgarie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le lance-pierre ?", "answer": "Laos", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'étoile de mer ?", "answer": "Lituanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part l'aspirateur ?", "answer": "Ajaccio", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le satellite ?", "answer": "Bakou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'imprimante ?", "answer": "Bangkok", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le dinosaure ?", "answer": "Bordeaux", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le camescope ?", "answer": "Brasilia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la confiture ?", "answer": "Bucarest", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le téléscope ?", "answer": "Bucarest", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sparadrap ?", "answer": "Copenhague", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le croissant ?", "answer": "Ho-Chi-Minh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la casquette ?", "answer": "Houston", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le saxophone ?", "answer": "Katmandou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les gants ?", "answer": "Katmandou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le xylophone ?", "answer": "La Havane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la libellule ?", "answer": "Le Cap", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tambourin ?", "answer": "Le Cap", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la chaussure ?", "answer": "Los Angeles", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le crocodile ?", "answer": "Melbourne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sac à dos ?", "answer": "Montréal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'extincteur ?", "answer": "Oulan-Bator", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le perroquet ?", "answer": "Paris", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les tongs ?", "answer": "Podgorica", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le téléphone ?", "answer": "Rabat", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part lechandelier ?", "answer": "Rio de Janeiro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tournevis ?", "answer": "San José", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la fléchette ?", "answer": "Stockholm", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'automobile ?", "answer": "Tananarive", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le parapluie ?", "answer": "Tananarive", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le téléphone ?", "answer": "Téhéran", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la banderole ?", "answer": "Tripoli", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le porte-clé ?", "answer": "Varsovie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quel monument représente la Hongrie ?", "answer": "Le Parlement", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel monument représente Versailles ?", "answer": "Le Château", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quel animal part avec le crocodile ?", "answer": "L'araignée", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le thermomètre ?", "answer": "Turquie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la trottinette ?", "answer": "Thaïlande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cadre-photo ?", "answer": "Thaïlande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la calcularice ?", "answer": "Suisse", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sabre-laser ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les cerises ?", "answer": "Brésil", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cerf-volant ?", "answer": "Sénégal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les dominos ?", "answer": "Royaume-Uni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la marionnette ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le stylo-bille ?", "answer": "Indonésie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les flèches ?", "answer": "Népal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le décapsuleur ?", "answer": "Egypte", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la flûte à bec ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les bonbons ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le vieux micro ?", "answer": "Estonie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le ventilateur ?", "answer": "Autriche", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les maracas ?", "answer": "Autriche", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les ciseaux ?", "answer": "Croatie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le poivrier ?", "answer": "Abidjan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le bracelet ?", "answer": "Auckland", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le trombone ?", "answer": "Auckland", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la ceinture ?", "answer": "Bamako", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la médaille ?", "answer": "Beyrouth", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la tablette ?", "answer": "Brasilia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la chouette ?", "answer": "Bucarest", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le papillon ?", "answer": "Buenos-Aires", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le barbecue ?", "answer": "Dubaï", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la cuillère ?", "answer": "Dublin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tabouret ?", "answer": "Jakarta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la perçeuse ?", "answer": "La Paz", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la caravane ?", "answer": "Lisbonne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le pantalon ?", "answer": "Londres", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la couronne ?", "answer": "Madrid", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la poubelle ?", "answer": "La Valette", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville partent les skis ?", "answer": "Milan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la tondeuse ?", "answer": "Montréal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le pingouin ?", "answer": "Montréal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'enveloppe ?", "answer": "Moscou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'écrevisse ?", "answer": "Munich", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sombrero ?", "answer": "New-Delhi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'agrafeuse ?", "answer": "Nouéma", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le hérisson ?", "answer": "Reykjavik", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la pastèque ?", "answer": "Reykjavik", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tobbogan ?", "answer": "Rome", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la ventouse ?", "answer": "Saint-Petersbourg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'harmonica ?", "answer": "Shangai", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cartable ?", "answer": "Sydney", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sécateur ?", "answer": "Téhéran", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la boussole ?", "answer": "Ventiane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel hémisphère part la loupe ?", "answer": "Nord", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part la marguerite ?", "answer": "Jordanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'hippopotame ?", "answer": "Thaïlande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la chaussette ?", "answer": "Argentine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la bouilloire ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le rapporteur ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sous-marin ?", "answer": "Turquie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le coquillage ?", "answer": "Chypre", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la coccinelle ?", "answer": "Portugal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'épouvantail ?", "answer": "Philippines", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le téléviseur ?", "answer": "Russie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la fourchette ?", "answer": "Panama", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la balançoire ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le stétoscope ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'hélicoptère ?", "answer": "République Tchèque", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la longue-vue ?", "answer": "Maroc", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le chandelier ?", "answer": "Brésil", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la multiprise ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le microscope ?", "answer": "Russie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la locomotive ?", "answer": "Corée du Nord", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la grenouille ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le champignon ?", "answer": "Pologne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part la salière ?", "answer": "Anvers", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tonneau ?", "answer": "Atlanta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le poisson ?", "answer": "Berlin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le serpent ?", "answer": "Brisbane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le gruyère ?", "answer": "Buenos-Aires", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le poireau ?", "answer": "Colombo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la pieuvre ?", "answer": "Dakar", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le fossile ?", "answer": "Dubaï", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le voilier ?", "answer": "Dublin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la cravate ?", "answer": "Edimbourg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tambour ?", "answer": "Erevan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le biberon ?", "answer": "Hong Kong", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la chemise ?", "answer": "Jérusalem", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le drapeau ?", "answer": "Katmandou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la marmite ?", "answer": "La Paz", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le landeau ?", "answer": "La Paz", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'acordéon ?", "answer": "Larnaca", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le diamant ?", "answer": "Le Caire", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le diadème ?", "answer": "Malé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la sucette ?", "answer": "Manille", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'araignée ?", "answer": "Melbourne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'arrosoir ?", "answer": "New-Delhi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le couteau ?", "answer": "New-Delhi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la truelle ?", "answer": "Panama City", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la clé USB ?", "answer": "Pékin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la guitare ?", "answer": "Podgorica", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la licorne ?", "answer": "Port-Louis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'éventail ?", "answer": "Prague", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sablier ?", "answer": "Prague", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cadenas ?", "answer": "Reykjavik", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sifflet ?", "answer": "Rio de Janeiro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la parasol ?", "answer": "Saint-Denis de la Réunion", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la carotte ?", "answer": "Séoul", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la balance ?", "answer": "Tallinn", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la punaise ?", "answer": "Tallinn", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le dentier ?", "answer": "Tananarive", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le monocle ?", "answer": "Téhéran", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'assiette ?", "answer": "Téhéran", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le marteau ?", "answer": "Vilnius", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Quelle mer borde la France du sud ?", "answer": "Mer Méditerrannée", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part l'aspirateur ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le satellite ?", "answer": "Azerbaïdjan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'imprimante ?", "answer": "Thaïlande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le dinosaure ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le camescope ?", "answer": "Brésil", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la confiture ?", "answer": "Roumanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le téléscope ?", "answer": "Roumanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sparadrap ?", "answer": "Danemark", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le croissant ?", "answer": "Vietnam", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la casquette ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le saxophone ?", "answer": "Népal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les gants ?", "answer": "Népal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le xylophone ?", "answer": "Cuba", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la libellule ?", "answer": "Afrique du Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tambourin ?", "answer": "Afrique du Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la chaussure ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le crocodile ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sac à dos ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'extincteur ?", "answer": "Mongolie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le perroquet ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les tongs ?", "answer": "Monténégro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le téléphone ?", "answer": "Maroc", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tournevis ?", "answer": "Costa Rica", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la fléchette ?", "answer": "Suède", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'automobile ?", "answer": "Madagascar", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le parapluie ?", "answer": "Madagascar", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le téléphone ?", "answer": "Iran", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la banderole ?", "answer": "Libye", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le porte-clé ?", "answer": "Pologne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le cutter ?", "answer": "Ajaccio", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le puzzle ?", "answer": "Ajaccio", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le réveil ?", "answer": "Amman", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la sirène ?", "answer": "Amsterdam", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la tulipe ?", "answer": "Beyrouth", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'enclume ?", "answer": "Bordeaux", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le canard ?", "answer": "Brasilia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le peigne ?", "answer": "Bruxelles", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le raison ?", "answer": "Bruxelles", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la brosse ?", "answer": "Calcutta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la tétine ?", "answer": "Calcutta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la cloche ?", "answer": "Colombo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le boulon ?", "answer": "Dakar", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la tortue ?", "answer": "Dublin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le djembé ?", "answer": "Dublin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la maison ?", "answer": "Erevan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'équerre ?", "answer": "Hong Kong", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la poupée ?", "answer": "Hong Kong", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le compas ?", "answer": "Hong Kong", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le crayon ?", "answer": "Houston", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le citron ?", "answer": "La Havane", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le violon ?", "answer": "La Paz", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la girafe ?", "answer": "Le Cap", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la montre ?", "answer": "Lima", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cadeau ?", "answer": "Lima", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la chaise ?", "answer": "Lisbonne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cirque ?", "answer": "Madrid", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la torche ?", "answer": "La Valette", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'écharpe ?", "answer": "Milan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'horloge ?", "answer": "Moscou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le roller ?", "answer": "Munich", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le miroir ?", "answer": "New-York", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'origami ?", "answer": "Oulan-Bator", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cintre ?", "answer": "Pékin", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le bonnet ?", "answer": "Phnom Penh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le rateau ?", "answer": "Rio de Janeiro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le pigeon ?", "answer": "Séoul", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la fraise ?", "answer": "Sofia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le piment ?", "answer": "Stockholm", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le scotch ?", "answer": "Sydney", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la toupie ?", "answer": "Sydney", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le canapé ?", "answer": "Tachkent", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le rasoir ?", "answer": "Tachkent", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la bougie ?", "answer": "Vancouver", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la pioche ?", "answer": "Varsovie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part le poivrier ?", "answer": "Côte d'Ivoire", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le bracelet ?", "answer": "Nouvelle-Zélande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le trombone ?", "answer": "Nouvelle-Zélande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la ceinture ?", "answer": "Mali", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la médaille ?", "answer": "Liban", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la tablette ?", "answer": "Brésil", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la chouette ?", "answer": "Roumanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le papillon ?", "answer": "Argentine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le barbecue ?", "answer": "Emirats Arabes Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la cuillère ?", "answer": "Irlande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tabouret ?", "answer": "Indonésie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la perçeuse ?", "answer": "Bolivie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la caravane ?", "answer": "Portugal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le pantalon ?", "answer": "Royaume-Uni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la couronne ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la poubelle ?", "answer": "Malte", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays partent les skis ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la tondeuse ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le pingouin ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'enveloppe ?", "answer": "Russie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'écrevisse ?", "answer": "Allemagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sombrero ?", "answer": "Inde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'agrafeuse ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le hérisson ?", "answer": "Islande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la pastèque ?", "answer": "Islande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tobbogan ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la ventouse ?", "answer": "Russie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'harmonica ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cartable ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sécateur ?", "answer": "Iran", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la boussole ?", "answer": "Laos", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le verre ?", "answer": "Abu Dhabi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la poire ?", "answer": "Alger", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le livre ?", "answer": "Alger", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'aimant ?", "answer": "Amman", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la vache ?", "answer": "Ankara", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le chien ?", "answer": "Anvers", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la fusée ?", "answer": "Bakou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le drone ?", "answer": "Barcelone", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'ananas ?", "answer": "Copenhague", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le crabe ?", "answer": "Edimbourg", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la gomme ?", "answer": "Erevan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la loupe ?", "answer": "Erevan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'étoile ?", "answer": "Fort-de-France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le lapin ?", "answer": "Ho-Chi-Minh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la botte ?", "answer": "Houston", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la radio ?", "answer": "Istanbul", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la pomme ?", "answer": "Jérusalem", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la tente ?", "answer": "Le Caire", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le banjo ?", "answer": "Le Cap", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la pizza ?", "answer": "Londres", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le hamac ?", "answer": "Londres", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la règle ?", "answer": "Los Angeles", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la canne ?", "answer": "Madrid", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le short ?", "answer": "Madrid", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la poêle ?", "answer": "Mexico", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le piano ?", "answer": "Mexico", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le sapin ?", "answer": "Montréal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la coupe ?", "answer": "Munich", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la harpe ?", "answer": "New-York", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la bague ?", "answer": "Phnom Penh", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la glace ?", "answer": "Rome", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la niche ?", "answer": "Rome", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le skate ?", "answer": "San José", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la plume ?", "answer": "Santiago", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la bouée ?", "answer": "Toronto", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la lampe ?", "answer": "Tripoli", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Où se trouve la Grande Muraille ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Quelle heure affiche le réveil ?", "answer": "5 heures", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la salière ?", "answer": "Belgique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tonneau ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le poisson ?", "answer": "Allemagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le serpent ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le gruyère ?", "answer": "Argentine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le poireau ?", "answer": "Sri Lanka", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la pieuvre ?", "answer": "Sénégal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le fossile ?", "answer": "Emirats Arabes Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le voilier ?", "answer": "Irlande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la cravate ?", "answer": "Royaume-Uni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le tambour ?", "answer": "Arménie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le biberon ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la chemise ?", "answer": "Israël", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le tuba ?", "answer": "Israël", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le drapeau ?", "answer": "Népal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la marmite ?", "answer": "Bolivie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le landeau ?", "answer": "Bolivie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'acordéon ?", "answer": "Chypre", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le diamant ?", "answer": "Egypte", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le diadème ?", "answer": "Maldives", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la sucette ?", "answer": "Philippines", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'araignée ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'arrosoir ?", "answer": "Inde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le couteau ?", "answer": "Inde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la truelle ?", "answer": "Panama", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la clé USB ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la guitare ?", "answer": "Monténégro", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la licorne ?", "answer": "Ile Maurice", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'éventail ?", "answer": "République Tchèque", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sablier ?", "answer": "République Tchèque", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cadenas ?", "answer": "Islande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sifflet ?", "answer": "Brésil", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le parasol ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la carotte ?", "answer": "Corée du Nord", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la balance ?", "answer": "Estonie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la punaise ?", "answer": "Estonie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le dentier ?", "answer": "Madagascar", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le monocle ?", "answer": "Iran", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'assiette ?", "answer": "Iran", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le marteau ?", "answer": "Lituanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part l'écrou ?", "answer": "Abu Dhabi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la moto ?", "answer": "Amsterdam", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part Saturne ?", "answer": "Atlanta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le loup ?", "answer": "Bakou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le slip ?", "answer": "Jakarta", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le tuba ?", "answer": "Jérusalem", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cube ?", "answer": "Los Angeles", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la dent ?", "answer": "Malé", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'arbre ?", "answer": "Manille", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'igloo ?", "answer": "New-York", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le seau ?", "answer": "San José", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le vélo ?", "answer": "Santiago", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'avion ?", "answer": "Tokyo", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part le cutter ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le puzzle ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le réveil ?", "answer": "Jordanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la sirène ?", "answer": "Pays-Bas", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la tulipe ?", "answer": "Liban", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'enclume ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le canard ?", "answer": "Brésil", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le peigne ?", "answer": "Belgique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le raison ?", "answer": "Belgique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la brosse ?", "answer": "Inde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la tétine ?", "answer": "Inde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la cloche ?", "answer": "Sri Lanka", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le boulon ?", "answer": "Sénégal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la tortue ?", "answer": "Irlande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le djembé ?", "answer": "Irlande", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la maison ?", "answer": "Arménie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'équerre ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la poupée ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le compas ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le crayon ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le citron ?", "answer": "Cuba", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le violon ?", "answer": "Bolivie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la girafe ?", "answer": "Afrique du Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la montre ?", "answer": "Pérou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cadeau ?", "answer": "Pérou", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la chaise ?", "answer": "Portugal", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cirque ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la torche ?", "answer": "Malte", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'écharpe ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'horloge ?", "answer": "Russie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le roller ?", "answer": "Allemagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le miroir ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'origami ?", "answer": "Mongolie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cintre ?", "answer": "Chine", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le bonnet ?", "answer": "Cambodge", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le rateau ?", "answer": "Brésil", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le pigeon ?", "answer": "Corée du Nord", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la fraise ?", "answer": "Bulgarie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le piment ?", "answer": "Suède", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le scotch ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la toupie ?", "answer": "Australie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le canapé ?", "answer": "Ouzbékistan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le rasoir ?", "answer": "Ouzbékistan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la bougie ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la pioche ?", "answer": "Pologne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part l'épée ?", "answer": "Barcelone", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le coq ?", "answer": "Milan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le cor ?", "answer": "Prague", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville par le clou ?", "answer": "San José", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la clé ?", "answer": "Santiago", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville par le yoyo ?", "answer": "Séoul", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part le pot ?", "answer": "Sofia", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part la vis ?", "answer": "Zagreb", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part le verre ?", "answer": "Emirats Arabes Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la poire ?", "answer": "Algérie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le livre ?", "answer": "Algérie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'aimant ?", "answer": "Jordanie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la vache ?", "answer": "Turquie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le chien ?", "answer": "Belgique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la fusée ?", "answer": "Azerbaïdjan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le drone ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'ananas ?", "answer": "Danemark", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le crabe ?", "answer": "Royaume-Uni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la gomme ?", "answer": "Arménie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la loupe ?", "answer": "Arménie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'étoile ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le lapin ?", "answer": "Vietnam", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la botte ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la radio ?", "answer": "Turquie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la pomme ?", "answer": "Israël", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la tente ?", "answer": "Egypte", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le banjo ?", "answer": "Afrique du Sud", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la pizza ?", "answer": "Royaume-Uni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le hamac ?", "answer": "Royaume-Uni", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la règle ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la canne ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le short ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la poêle ?", "answer": "Mexique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le piano ?", "answer": "Mexique", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le sapin ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la coupe ?", "answer": "Allemagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la harpe ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la bague ?", "answer": "Cambodge", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la glace ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la niche ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le skate ?", "answer": "Costa Rica", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la plume ?", "answer": "Chili", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la bouée ?", "answer": "Canada", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la lampe ?", "answer": "Libye", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part le CD ?", "answer": "Alger", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quelle ville part l'arc ?", "answer": "New-Delhi", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part l'écrou ?", "answer": "Emirats Arabes Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la moto ?", "answer": "Pays-Bas", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part Saturne ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le loup ?", "answer": "Azerbaïdjan", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le slip ?", "answer": "Indonésie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cube ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la dent ?", "answer": "Maldives", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'arbre ?", "answer": "Philippines", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'igloo ?", "answer": "Etats-Unis", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le seau ?", "answer": "Costa Rica", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le vélo ?", "answer": "Chili", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'avion ?", "answer": "Japon", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quelle ville part l'os ?", "answer": "Paris", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 1},
	{"question": "Dans quel pays part l'épée ?", "answer": "Espagne", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le coq ?", "answer": "Italie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le cor ?", "answer": "République Tchèque", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays par le clou ?", "answer": "Costa Rica", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la clé ?", "answer": "Chili", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays par le yoyo ?", "answer": "Corée du Nord", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part le pot ?", "answer": "Bulgarie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part la vis ?", "answer": "Croatie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Quelle mer borde la Suisse ?", "answer": "Y'en a pas", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 3},
	{"question": "Dans quel pays part le CD ?", "answer": "Algérie", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'arc ?", "answer": "Inde", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2},
	{"question": "Dans quel pays part l'os ?", "answer": "France", "success": 0, "refreshed": 0, "level": 2}
]